［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

銅鑼灣世貿某咖啡店員工(綠色logo果間)
盲撐黑警之餘，仲要失控鬧義士
有圖有真相

佢果日又有係現場咩？
見識過冇人性既狗同暴政未？
幫埋佢同成間舖出名

唔係流傳 係事實黎！請大家廣傳一下
利申都係同區partner

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

開名喇

臭雞樣，佢叫Annie

推！

推

嘩，咁撚柒嘅

相由心生啊

叫聲警嫂先啦 屌

個圖好似證實左係好耐既圖黎
201x年 發生係台灣的

我阿婆尋日都拎呢張fake圖出黎話示威者好暴力
比我篤爆之後即刻冇聲出

咪就係 今次係無名指 上圖係中指

這些人沒有同理心，如果佢係當時人，被人插眼，又把手指放在口𥚃，結果都會一樣！

大家一齊支持警嫂啦

撐到佢做雞

買完如果杯野有異味有無得退錢架？

仲遮名 樓主你仲賤過個staff

有你話咩都整杯新既俾你加啦 新個杯都有陣西味既 米退錢顧客永遠是對的

真係狗先屌得落

樣又衰性格又差
係得班狗先會屌 正臭雞

唔知到如果call食環話係間鋪見到老鼠會點呢？

咁又唔好我地針對個人姐 唔係間鋪麻
你可以去探班撚佢一獲 但唔好搞到其他同事

瘋狂投訴佢就啱喇每個投訴case佢地都要覆，佢地管理層都會問返發生咩事

輕輕一推

低能兒

推爆佢

左邊係佢個黑警老公

狗有樣睇

推啊屌！

借一借個位:

等我為大家回憶下決定721去定唔去

笑撚死咩，你地無一個係無辜

讀書少真係讀書少，中指同無名指都唔識分

Push

721去探下佢，邊間分店

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

世貿